# EasiEI Tutorial(随时更新)
## NS3简介
简单介绍NS3的特点，突出与其他仿真平台之间的优势。篇幅不宜过长。

## EasiEI简介
边缘计算作为新型的计算范式，旨在满足低时延、高可靠性、高带宽的用户需求。由于边缘计算资源广泛的地理分布、节点异构性、面向业务的多样性等特点，导致真实场景中存在资源故障频率高、资源性能波动频繁、服务调整被动等问题，在算法的设计、验证时总需要真实场景的部署，代价高、时间久。EasiEI主要模拟边缘计算中的各种计算、通信以及存储等资源，提供基本的任务调度等算法，为边缘计算场景的模拟提供支持。

> EasiEI面向的场景特点（具体介绍在5、6、7），介绍EasiEI的下载、环境配置方式（不同的操作系统）

## Quick Start
https://gitlab.com/Mirrola/ns-3-dev/-/wikis/Quick-Start
